有冇人會無la la 鳩笑？

有時個腦海會諗起啲好笑野就會忍唔住喺度鳩笑，跟住身邊啲人就會係度諗你做乜鳩
我啱啱喺七仔增值嗰時諗起啲鳩野笑到震咁對住個職員講:增值200
我感覺到後面啲人想送我去青山
有冇同路人？

有咩咁好笑
講嚟聽下

見到呢個po即刻鳩笑

有時on99想笑又忍住，但最尾忍唔住嗰吓鳩笑得仲勁過未忍之前

試過見老闆嗰時諗起朋友啲on9野，差啲忍唔住笑撚咗出聲，唯有滅自己大脾咬嘴唇同埋扮咳去忍笑

屌我頭先係七仔咪就係咁囉

我都係咁

我由細到大都係咁
細個試過打爛玻璃 俾老豆打左5巴
打完之後 唔知點解冇啦啦係到鳩笑
仲要笑到停唔到 結果果晚俾老豆...

之前同個老死去網吧打機
去到網吧見到有啲機係「高端配備體驗區」
我見到之後笑撚到仆街
而家有時同佢講返我都忍唔住笑
最大問題唔知有咩好笑

增值200咁少?

朋友啲on9野有時真係估佢唔到咁好笑